想問下HKIIM 國際音樂學校間野掂唔掂

自己本身ATCL piano同5級樂理底

因為大學degree唔係讀音樂
但對音樂又有興趣 會想作下曲之類
同埋有教下琴 想教得再好d

有無經驗巴絲讀過/知道間野好唔好？
見都算平唔該哂

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

垃圾

可唔可以明確多少少
主要無認受性？水平其實好低？
如果考慮埋要part time讀呢？
唔該